咁撚驚同人迫搭的士啦屌你老尾

屌你老味放工搭個地鐵迫兩迫係到zipzipzip 你冇撚野啊八婆 又唔撚係靚係都唔搞你啦屌

咁叻唔大聲屌鳩佢?

我屌撚左啦 係咪要追住佢落車屌

追到返佢屋企繼續屌

我知樓主好忟，但係個標題打一打空白鍵會唔會好d呢

一句講晒好順喎

會唔會係你好撚臭呀？

sorry 我中文差 但係我都幾認同打多個空白鍵好睇啲

但係我都好明白樓主心情 啲唔逼得嘅撚樣成撚日係度眼超超 唔知佢做乜撚

噴晒香水都臭？

真係啲撚樣真係唔好搭交通工具

搭𨋢又係 滿撚晒仲要攝入黎 足之響超重 仲要屌先死返出去